搵個front end developer一齊玩

想搞啲website仔賺下錢，賺唔賺到其次 起碼可以寫下cv先. 我就做backend
Front end: React redux saga
Back end: Node
Language: Typescript
Docker deploy

如果有興趣嘅留tg

website仔你都full 唔到 stack仲話想落CV

拋啲磚出嚟睇下先啦

本時返工仲做唔夠？ 放工仲要做賤自己？

平時

db?

Db有乜所謂 都係用orm

有咩idea ？
免費寫曬full stack 又點話呀

react新手受唔受

ANY IDEAS?

寫隻連登2號OK?

backend node
樓主backend咁有咩做？
宜家乜都擺哂client side

咁樣都唔係frontend la
full stack la

冇所謂咁不如唔好用
寫完重勁過有DB

有興趣
Tg: @kingmoz

想寫個OAuth2同k8s既typescript client library